咁多年，蘋果日報始終如一

仲未訂閱嘅係時候喇